聖誕節拍拖有咩好做

有女朋友既你地，會送咩比女朋友？
同埋個兩日有咩活動同女朋友做？
我完全諗唔到呀

標準答案：上連登

呢到冇人有女朋友呀 死撚開啦屌你老母